睇到個FB page都幾多中學生撐警

睇到好撚慶已report

嘩成4000like
所以成日都話 後生=/=黃

Like得既都係新移蝗

你係間諜呀

Don’t make stupid people famous.

你推啲冇人識嘅page上嚟
好鬼

想反增加人氣？

一係你on9真心膠，一係你玩反間

我一直都好想點解會有後生會撐警
好想知佢哋係咪生少咗個腦
（唔計個班新腥港人）

睇真d fans,好多都係上晒年紀，仔都生左既

Sor囉屌 睇到班中學雞咁撚樣 想大家report下姐..

有冇諗過大部份都係黑警

我班group 一堆殘體字 玩支服 話自己黃
黨員咁

都有癈老嘅

佢話自己中學生姐
實際上咩年齡都有

btw拉
唔好俾呢啲page上位